突發 馬鞍山比人捉左五個手足

頭先睇tg 馬鞍山有五個手足比一隊防暴捉左 全部去曬馬鞍山警署!

屌 班狗又鳩捉

癡撚線 細到咁做到啲咩
死曱甴淨係識蝦細路 721又唔見咁落力 死全家啦仆街

push

咩事先？

屌

係海邊傾計都比狗咬，on撚9

CLS

唱歌？

認人呀

屌你做乜事

屌，小學生黎架

有無律師幫手

做乜撚野又捉d細路走

因咩事？

p

推

律師
議員

又開始打仗

屌班狗又做咩撚嘢啊

d死曱甴次次都蒙晒面
垃撚圾

咁細個😱 咩事

popo又蝦細路

黑狗都幾無恥吓

咁細個都捉 正仆街！

咩事

cls 圍狗屋？

嘩，又捉乜撚

睇個勢似公開唔敢亂捉警搞大，暗中偏僻處亂拉交數俾大陸 !

好細個 救人呀

CLS小朋友都捉

Push

救人呀馬友

咁細個屌

Up

又做乜鳩

#手足投稿

手足報料指係張善恩老師藍扮黃咁chok完呢兩個學生，仲叫佢哋將d化學品交比佢，話幫佢保管唔會講比學校聽，但轉個頭就報串比學校社工同校長聽，然後校方決定報警，警察黎到之後張善恩老師仲帶住班曱甴係學校周圍搜證。

張善恩
fb : ziv cheung
車牌 : TT8725, 藍色golf
任教中學：明愛馬鞍山中學

我地回歸基本步
煲大事件
出黎
做野

幾個加埋有無20歲

哇屌你老母
搭膊頭個個目測11 12歲
做乜9呢請問屌

元氣被裝修
之後係海皮鳩拉人

咩料

住喺隔離😥
啱啱望住班狗係公園追住佢地
逼到去海濱有狗係咁叫 「跳落海啊」

無啦啦捉乜鳩?

呢班賤種真係專恰女人細路

5個海邊吹水就係非法集結？

班狗好似仲要話細路讀屎片

食屎啦，細路仔都捉

屌，小朋友嚟咋喎，d狗on9架

又鳩拉

係咪因為打波

咁撚賤？
收到 有無電話呀
打撚到佢轉電話

海邊吹水鳩拉

又捉細路

做乜尻

召喚

痴撚線黑警係咪傻架
屌你老母咁細個拉乜柒呀

依家係咪後生唔比出街？

屌你老母咁細個既

又撥火

屌仆街到咁

咁撚仆街 絕對唔可以放過

Cls
專吓細蚊仔，正一垃圾

咁關呢5個咩事?

乜gear都無
班狗又鳩拉

乜事啊.....好細個左喎....

唔關事，真係鳩拉

推 咩事？？？

下痴線認人呀

又開始搞細路仔

好細個

痴撚線

唔係

頭先商場間放棄壽司被裝修，狗之後去到現場係附近見後生就咬

好細個咋喎 咁又要捉

垃圾

仲話休息
班狗開始圍捕

屌 班狗又做乜9啊

屌 休息完啦大家 做嘢

屌佢老母

黑警區選過後，再次開始挑起民憤

我啱啱喺馬鞍山廣場見到有幾個(5-8) 個幪面人喺度跑。 有啲黑衫有啲白衫, 但總之佢哋全部冇曬面

我跟咗佢哋一陣佢哋唔知去咗邊 我以為佢哋諗住輕裝修。

又撚想開戰

一班教畜，利用細路仔既信任出賣佢地

係咪痴撚線

痴9線 又非法集結呀

黑警開始出動

係咪又慣咗呀連登班撚屌？
推

pish ar 仆街

千祈千祈唔好同啲三唔識七嘅老師
分享發夢嘅嘢
最好老豆老母都唔好講

其實可唔撚可以唔好乜撚柒都手足前手足後?
你講撚到人地好似做左野咁
張相睇落去根本得幾個細路仔比班曱甴綁架

望落好似小學生

痴線

救人ar 仆街

發生咩事

恐怖分子又犯法

pish

吊pop老婆 細路都鳩恰

似十一二歲

11/27 馬鞍山街坊揾仔女
地點：海濱長廊
-------------------------------------
吳浩(傲)軒
孫文權
梁震希
陸(玉)陳佳
陳逸希

又黎？？？

因咩事

tui

下次影底 文宣做野

咩事？

好細

老師同社工都係伏

話班狗態度放軟左果d入黎睇睇

班狗有禮貌左？下？

小學生？

Push dklm

又鳩捉小朋友

班狗又想d人行動升級

街坊呢

咪姐係鳩拉囉
搜唔到文具求其見後生就拉

當年蠔涌講到而家,搞呢D要秘密進行,任何人都信唔過多一個人知就多一分危險.周圍都係鬼.

小心 班畜糞最鍾意輪姦雞姦小朋友

小學雞黎架嘛，咁都拉？！

街童

張善恩教畜，全面起底啦

咁細個捉乜9

Dklm
我都覺得奇點解新聞會報popo識入學校

咁細個都拉?

你估成年既佢會拉到？捉d細路婦孺就叻，正廢物

拐帶兒童？

做乜撚嘢 係咪後生嘅就要死

小朋友嚟咋推

黑警毅進仔
專恰細路仔

為人師表咁撚仆街

建議再開過新post

推！！！！！有無人識呢幾個小朋友？！搵左律師未

新議員跟緊

呢張相一定要放上Twitter

推阿 搵到屋企人未

大家過咗區選無咗團火？
唔好忘記班曱甴點對我地手足！
遇落單甴要鶳！
休班甴要麻包袋！

佢地做過咩?

屌你老母死黑警

721 831 101 1111 1112

一早講過唔可以立亂同其他人講啦
做乜咁傻同老師講呀

在此告誡大家，除非你極信任嘅人，否則唔應該同任何人發夢嘅嘢，亦都唔應該喺公眾地方討論

推
文宣都唔可以小

咁細個都搞

屌 甘撚細個

cmhk

Pishhhh

做街童犯咩法

屌
係馬鞍山個商場有見過呢個細路出現
仲有兩三個都係咁上下年紀嘅一齊
因為等緊人見過佢地幾次所以好記得
當時佢戴緊口罩
認得佢條褲同灰色衫

831

學校老師同社工唔會係自己友
太細個真係無呢份警戒心

黑警=仇人

cls小朋友黎架咋wor jm9死黑警

發生咩事？

捉乜撚

推呀 關心正經野

17、8歲都唔細啦
學校拉咗兩個分別17(中四)、18(中六)歲嘅

同老師講真係痴撚線
收到粉末同老師講做乜呀
希望大家唔好再犯相同嘅錯誤

其實做乜拉？就算唔係手足做乜鳩拉小朋友

2353
#馬鞍山
許立燊同鍾禮謙正陪同其中2個被捕小朋友的家長前往馬鞍山警署跟進

from tg channel

細路都唔放過

入世未深

以為教畜信得過

學校邊個都信唔過

只會送你俾警曱

靜靜地

點解要週街講

就算同學都可能係狗仔藍絲

做乜9

有巴打話副校老婆係狗，不如查清楚先，但張善恩好肯定深黃
唔好意思要再FC下先，以免冤枉好人

副校老婆係狗，不如查清楚先，但張善恩好肯定深黃

Ding
Tui

有 tweet大家幫推

有巴打話副校老婆係狗，不如查清楚先，但張善恩好肯定深黃
唔好意思要再FC先，以免冤枉好人

會唔會係去美心d鋪噴野然後比狗咬

他只是個小孩啊.jpg

已揾到屋企人

做乜撚野又捉細路

我屌你老母專搞細路

仲話黑蟼放軟

我屌你老母啊黑蟼狗

一睇就知未成年

舊生指明愛張善恩應該係深黃 唔關佢事

未fc唔好亂推住

Wtf

屌佢老母
去海邊公園散步都拉?

捉細路

真係好奇怪

啱啱先喺馬鞍山海濱長廊散步完

如果我逗留多一個鐘可能我依家會喺警署嗌曬救命

做埋拐子狗

小朋友都搞

成班綁匪

希望唔係捉去性侵

認真
同埋又無前文後理
無講成個過程係點

再將火燒旺D

老師社工都係大仆街

衣家D撚樣係唔撚係都濫叫手足

杏家剷篤灰

咁細個又乜都冇，做得出d咩呀？
你班狗full gear幾十人圍佢？

屌又拉細路

血債血償

屌你老母，食屎狗又蝦細路

屌你老母真係鳩捉
乜野都無做

區議員跟進左未？

好細個咋喎

揾議員

因為裝修？

仆街曱甴

Push
救人呀

捉小學生唔捉721黑社會

有無屋企人或者朋友認人啊!!!

咩事呀？

叫區議員

塔幾個細路都要蒙撚曬面

亂柒咁鳩拉

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

721 去撚左邊

尻拉

題外話，建議新議員開班教下班中學生網絡安全保護個人私穩既慨念，
太多年輕人無咩介心太易信人，好多單同類事件係唔適當既場合亂講野中伏

夜媽媽，蒙曬面去捉細路
仲衰過做賊

區選之後
班狗精神錯亂

又犯人道罪行

咁撚細個

估唔到馬鞍山會開第一炮

令我作為馬鞍山人自豪

幾時勇武開花啊
宜家已經被班狗踩到上心口

Cls 捉小朋友做乜春 遊盪？
又黎亂捉

你個account 咁乾淨既

屌, 班狗

打立場姐姐條仆街
被人影哂樣到宜家都可以無事

又咬細路

11/27 馬鞍山街坊揾仔女
地點：海濱長廊
-------------------------------------
梅浩軒 [家長到]
孫文喬
梁日希
梁逸希 [家長到]
關以奕 [家長到]
黃輝耀 [已聯絡家人]
張文橋 *new* [街坊出招plz]

0025 Updated

0027 被捕人士更新為8名，1人行入面，求頭先現場街坊FC

證明馬鞍山好易佮
笑鳩我地廢
仲話自豪⋯⋯

送頭族出現

手咩足
街坊咋！
佢哋乜都唔識架！

馬鞍山有幾廢呀 我哋都有打幾場仗

廢嘅地方仲有好多 例如支那人藍絲廢老地區 咁嗰啲咪仲廢

肯接受現實未，持久戰係唔會贏到
每日150，每日殺義士
和理非又好難進化做勇武
過多幾年，等收皮
唔趁而家勢頭好，發動更強大既勇武力量?
雖然和平集會係廢既，不過靜左咁多日，當熱身咁做下都ok
之後set完deadline就可以繼續勇武抗爭
殺狗燒狗宿殺狗官殺狗法官燒狗官宿.....
唔好再保持d無用既道德觀，對敵人唔需要

Dklm小朋友黎架

證明一停，黑警就會開始清算
唔好再打區選飛機啦！！！

做咩事cls

正解
根本冇可能和理非
之後遊行只會勇武

咩事？！

我睇新聞話有疑似爆炸品

而家宵禁咩 夜晚唔可以出街架屌

係咪嫌呢個禮拜無人出黎示威
又係到煽風點火

好細。。。

捉物撚野

引起民憤

架車898
利申golf迷

完全無關

兩件事

好似今次有人裝修元氣 然後啲防暴去捉人 然後去到海濱長廊捉細路

做老師做到咁奸-，-

好細個，小學生

10點鐘元氣裝修，爆5分鐘乜人都散曬啦

之後黑警11點係海邊拉嘅只係坐係到傾計嘅小朋友

S

做乜撚野無啦啦比人捉

應該係高層認可佢地先夠膽做
包括林鄭同大陸啲官媒又出黎講專門激嬲手足既說話
又想特登挑起民憤 引班手足出黎
等大家忍唔住要爆嗰陣就有好多材料用黎屌手足
加深黃藍對立
藉此阻止更多藍絲被拉攏 穩住藍絲既軍心
甚至繼續佢地「民意逆轉」大計

開始清算，同14年一樣
我地繼續party, 可以出來抗爭既手足一日一日咁少

又9捉 屌你老母死黑警

真係全部細路CLS

痴撚線...乜野事啊，見細個就捉啊？

dllm

去狗局支援？

屌好撚癲喎

近排冇得打人 忍唔住？

抖夠未

唔使圍喇 冇中大級數嘅勇武都唔好去圍
陳浩天個次拆到爛晒咪又係出防暴就散

班人做完都返屋企沖涼訓教啦
仲專登換白色衫係海邊傾計咩
真係是但捉後生學生交數

仆街死黑狗
玩乜撚嘢呀

咁細個小朋友都捉
D狗係咪ON JJ 架

好睇唔起呢班仆街狗
甘既年紀負咩刑責丫

PUSH

就黎連幼稚園小朋友都比班仆街黑警捉

連燈話休息？不了

推到有人認得

知咩事

裝修完出事

有人見到佢地冇black bloc就走出嚟

pi

喂 啲狗客氣咗呀

開post條撚樣唔知每日幾多人靜靜地版捕 被打 係到出埋啲垃圾post

人係記者鏡頭先到個班咪做緊show囉傻閪

發生咩事?
係咪發覺呢幾日靜左, 想挑返起條火?

Cls

根本班狗依家低調拉人 無人知咩事 我地仲沉醉係區選大勝

呢班細路仔嚟㗎

哇。毛都未生出嚟，防暴cls,
邊忽喺抗爭緊。似街童落街gathering多。

手足

頂 推
咁細個都拉
冚家剷

丁仕元
54 mins ·
是晚跟進海濱長廊被捕學生一事！我與李永成議員聯絡警方並獲回覆，內容大致如下：

「今晚共有七男一女被新界南衝鋒隊人員於馬鞍山拘捕懷疑干犯刑事毁壞和藏有攻擊性武器罪行，現在由沙田警區刑事偵緝隊接手作進一步調查。

由於被捕人士當中有未滿16歲人士，警務人員會聯絡有關家長前來警署。一如以往，警區會確保所有被捕人士在接受調查時受到公平對待。」

我們會繼續跟進事件！特別感謝現場協助的各位社工，辛苦你們了🙏🏼🙏🏼

根本係求其搵幾個後生祭旗

個仆街教畜
唔好再同任何人講發夢

同個細路一樣高

Cls 宵禁喇咩？

係個肚都照捉

[Twitter戰線全面開火] DC刪咗POST

班狗又發乜鳩瘟

係孫銘橋 我朋友嚟

lm

秋後算賬?

屌 講左幾多次咪撚同人講發夢既野

有無人跟進？

勇武休息緊，警察冇休息

咁細個

咁細個....

好細個，搞乜？

細路嚟啵.

學校行樓梯時小心啲

馬鞍山廣場4間店舖被毀壞 8男女被捕

馬鞍山廣場發生刑事毀壞案，4間店舖被毀壞。警方昨晚10時接報後，在馬鞍山海濱長廊拘捕7男1女，他們年齡介乎12至17歲。警方又在其中兩名男童身上，分別檢獲扳手、六合匙和剪刀，他們同時涉嫌藏有攻擊性武器被捕。

2019-11-28 07:16:44

推！

馬鞍山人 係你地出動嘅時候

有區議員跟進緊

裝修藍店

全部中學生 已fc

成日都出動 不過唔叫記者出動姐

仲有勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬

DLLM

我以前讀書有個教化學既都叫張善恩
大埔三育

又鳩抓人交數好撚on9 賊就唔撚識抓

係馬鞍山咁黃既地方做呢d野
屌佢老母 投訴佢條仆街
馬友武館出手啦

警覺性唔夠

咁都拉得
咁啫係有賓周都拉得啦

痴撚線 係後生就捉

班狗仲要蒙撚晒面 擺明唔見得光

有個入埋院呀仆街

個細路似十幾歲頭

Dnlm

全副武裝淨係識蝦老人家同細路

睇蘋果話佢地涉嫌刑毀及藏有攻擊性武器DLLM

又濫捕

push 呀 救人呀

救人呀

推呢個
樓主可唔可以置頂#74